% @Difficulté 2
% @Source DNB
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
Le nombre caché :
\begin{quote}
  \begin{itemize}
    \item  Je suis un nombre entier compris entre $100$ et $400$.
    \item  Je suis pair.
    \item  Je suis divisible par $11$.
    \item  J'ai aussi $3$ et $5$ comme diviseur.
  \end{itemize}
  Qui suis-je ?
\end{quote}
Déterminer ce nombre en expliquant. 

